[ 撤離焦土 ] 連 登 不 信 任 動 議

我諗呢個係我最後一個公投
大家知道港共中共一路以連登作為指標、分化同滲透對象
因此好大部份既手足已唔再將連登當成可信任既資訊來源，但係有唔少人仍然真心膠以為連登消息代表一切

所以趁連登仲有人，我想做一個表態公投，想知各位連登仔是否認為從今以後連登上所有言論已經喪失參考性而且不可相信

正評：是
負評：否

推

公海
活動地點係經過一場激烈討論之後決定

貼連儂牆！AirDrop！瘋狂Share FB/IG/WhatsApp！唔好局限連登宣傳！文宣唔撚夠啊！

你唔好做多餘野啦

唔多餘
好多人都以為大部分上都上緊連登
呢個係表態公投

值唔值得參考都要靠投票？唔識自己思考？你係咪喪失左個腦？

唔係我
係好多人都唔識自己思考

不嬲唔參考連登

呢個就係我搞公投既原因

連登討論的確愈黎愈on9

所以先要公投表態
好多人都未下定決心

已正評，

除非有新措施保障 防止有心人士在通宵及放工時間洗版

連仔已經講左
而家既措施係咁多

你無法確定選否帳號的真實性

By the way, 連登我只信三成

出多啲文宣叫人唔好信哂連登
話好多打手滲透
咁先work
冇野係絕對
你話所有既又太過激

始終要有個論壇比人匿名討論
Fb twitter只會睇到follow既人
Tg非論壇性質

連登我個人信0.5成

滲透一定有
你開個新既咁對家咪再滲透

我只係講連登既可信性已經接近0

冇大台 亦係人人都係大台

你自己斷左連登
咁對家咪全力滲透tg
冇意思

呢個只係表態公投
比一個警告所有真心信連登既人

岩
無野係絕對
無話連登應唔應該信

最緊要都係要自己有判斷 要自己用腦諗 唔好要人餵

TG既系統唔同連登
TG隨時都可以轉場

好多人都信到十足十

就算唔值得參考，唔等於要投票去標籤連登值唔值得參考，投左又點？放棄連登？咁樣只會比敵人知道佢地成摧毀連登。反而留佢係度，你在暗時我亦在暗，都係個句，自己獨立思考啦。

可以參考但唔可以盡信

自我思考同判斷力唔夠強既,直頭唔好上連登好d
係要夠強,唔係只係有咁簡單

依家連登真係好多高級1毛

一直都係睇下說算
加自己思考
投完票有乜作用？
拉

屌 靠個腦分析咪知邊d有用

洗鬼投票咩

最麻煩係重要po推唔到上去姐

唔係不嬲都係既咩

唔識分真假新聞就咪上網啦

佢地已經成功摧毀連登
連尼住又改變唔到任何野

除非我地係連登洗版抗議

你唔係同我講呀大佬

有好大作用
好多人信到十足

我仲會信兩成既
大部分當睇gossip 囉 睇完自己思考啦

我同所有睇到呢個comment既人講

呢D就係呢個公投想收集既意見
D人唔明公投有乜野用

唔係完全可信 但係唔代表完全唔可信

咁你拉post咪冇人睇到囉

做吓實事啦屌添煩添亂

非黑即白 on9

是

有無諗過果D表態信到十足十既連登仔其實都係三毛
老實講而家真係好多三毛

都係果句啦 都係靠自己判斷

你句野同你開post嘅目的有contradiction
唔識自己用腦諗野? 不推文回覆

唔多餘 係事實

咁多 我0.3333333

獨立思考的重要性

自我否定自身誠信

投你老母

又唔係所有都係唔可信嘅
最重要有獨立思考聽多啲睇多啲

拉

其實好多時出邊有活動，好似快閃同集會咁
連登仲係on99咁係到鬧交就知連登已經唔係主流

01狗

信唔信係靠自己思考 樓豬唔好懶醒

最近真係太多fake news
大家睇完真係諗多兩諗先好share

a是

你覺唔覺自己好撚煩

唔需要開post

話所以言論都無用又過左

扑我囉01狗

希望大家俾like我呢個post，好多五毛滲透咗：

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

訓左幾耐？邊有人仲信連登公投

呢個係paradox，因為五毛都可以投
如果五毛的確係多過香港人，佢地投是，咁答案姐係否，佢地投否，答案姐係是，反之亦然。
姐係呢個post係冇撚用既

你老母臭閪生咗你條弱智仔

唔係所有都唔可信，但要用腦去分辨

唔好當呢個論壇係自己友，當佢係資訊戰場咁睇就岩。

option 3
信3成，睇完再獨立思考

你個問題係all or nothing, 邊有人咁開poll架

如果連登都唔值得參考

咁何去何從

其實睇完你用嘅字眼都答是嗰啲人都係冇乜腦
所有 從今以後

唔該各位大佬推下行動POST...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

吹阿 01狗

正確態度係多方面吸引資訊

出現了

上連登勿認真

單機啦廢柴

補充閱讀：Pinocchio paradox，Liar paradox

非黑即白
樓主個腦一出世應該無左

咁你仲應我 01狗

企開少少啦你 你呢啲死垃圾最叻就扣人帽子 上面啲人講野你唔同意咪駁囉 係咁留言01狗做乜鳩

我係唔block你 係都要屌鳩你條死廢柴為民除害呀吹咩

死五毛我屌你老母臭閪呀
6月已經mon撚住你件弱智好耐

正皮

呢個post有5000正評
唔知係5000個5毛 定5000個弱智

發覺有好多人出去根本為左食女

對付你呢啲分化01狗 就係要咁

同你玩到底

六月到而家仲唔扑我阿柒頭 01分化狗

唔係話咁就要人0信
取個平衡
叫人質疑下

019

唔喇
連登就好似香港咁
退左就無屋企

我分化緊啲乜鳩
你睇下自己比人屌成點先啦自我中心on9仔 你啲論點係邊撚到呀死五毛

j

投乜撚 一直都靠每個人嘅獨立思考去進行
你以咩身份去代表所有連登仔？

對家未盡全力target tg姐
連登做左肉盾
連登玩完咁對家可以專心搞tg
變相係你自己切自己手
冇左連登一個渠道討論

垃圾分化po唔好推
拉

獨立思考 thanks

傻鳩三毛DDOS唔到又封唔到就玩呢D廢投分化

收嗲啦你老母 mon住你唔比你妖言惑眾囉 唔夠人講就屈鳩人你同啲藍絲有咩撚分別 死撚開啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔洗投票
入咗黎嘅上一頁

你咪唔好扑 同你地班狗玩到底

唔應該將連登同內鬼混為一談
共產黨好常出呢一招
拉一派打一派
你見台灣就已經知

連登就係連登
內鬼潛伏佢唔代表連登
應唔應該用連登呢兩隻字去稱呼呢d內鬼

我哋所做嘅一切所抱持着一個信念就係香港
我哋所爭取嘅支持亦都只係香港

有能力當然希望會幫助人
但幫人之前要三思自己能力去到邊度
要預留buffer比自己走盞
如果冇就要停
邊啲應該做邊啲事唔應該做要學識自己思考
要冷靜要思考
要諗前因後果
要假設最壞嘅情況出現自己承唔承受到呢一個後果
我寧願留返一個比自己翻身嘅機會
都唔想為咗一啲其實只係好片面幾張圖片幾段新聞嘅事而佢做咗一啲遺憾終身嘅事
我哋輸唔起

用啲時間做實事 派下文宣 補下牆 唔好做埋哂啲無聊公投啦

論點呢你老母
你睇下自己講野成個港人港地啲廢中咁 唔高興唔想用咪走囉 想迫人同你一齊唔用做乜鳩

If everyone is dumb, everything is lost already.

Not everyone is dumb.

獨立思考

由舊登到而家，兒登仔講既野都好信？
呢個運動從一開始到而家都係靠親身上陣體會而非冷氣軍事指指點點

好多冇內容嘅洗板同埋罵戰
有啲po成2x頁都冇實際討論

咁又點 信呢個投票又等於用左腦？

大家有腦袋，會自己分析利弊
要為自己既決定負責任

同意

連登不能輸，
連登代表的是香港，
逃走即係認輸，
就算連登好多鬼，人總比鬼多。

6月嘅連登好有用
而家不了

冇獨立思考能力嘅
咩場合會俾人帶風向

十有八九唔係屈毛 就話你係啊sir 分佬撚
再唔係留低句拉 block就完 討論條毛咩

錯嘅唔係個平台 係用家
就好似暴政唔係因為林鄭 係因為個制度咁
換過個用家唔堅持用腦諗野 淨係餵到埋黎就食都係死

連登適合做brainstorming用嚟諗新方向
不過絕對唔適合辯論既有方式嘅新活動

要有批判性思考 自己覺得啱嘅就做

首先 信唔信連登係個人抉擇
唔需要有咩表決

其次 喺呢個資訊泛濫嘅年代
任何人都需要有獨立思考嘅能力
從來信任都係一個spectrum
唔係二選一

再者 你所指出嘅用意係警告仲信連登嘅人
其實由day 1開始所有人已經鼓吹要有sourse
同相信主流還算中立嘅媒體
所以根本唔成立
動議嘅真正目的係咩？
我無智慧估唔到

純粹係
既然樓主提出嘅目的唔成立
咁呢個動議根本上就唔成立

又話多鬼又要投票
比鬼投個結果有咩意思？

同你啲分化撚講野洗撚論點

咩channel 都好 用腦自行分析最重要

我會保持思考
無得一口咬定 信/唔信

咁仲有咩代表性？

(係咪哲學題？)

完全冇代表性
有代表性
個投票咁非黑即白
唔投

可唔可以一半半 作為資料收集 討論地方 但資訊唔會盡信

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

諗左咁撚耐 答埋晒啲咁嘅野 真係好打極有限 我係你就唔好再覆 柒夠喇你老母

拉 好多人見你將件事二元化, 唔撚投啊

個post根本on 99
連登有大量資訊，全部相信同絕對唔信都唔係明智做法
投完正皮->完全不信任，即日開始唔上連登？
投完負皮->唔用腦，個個post都盲撐？

唔係的話投完jm9?我係風向撚都做大條數啦
唔好玩啦咁大個仔，用自己智慧分辨是非啦

開心割緊？
割割割 割割割？

你仲咩咁激動阿，情緒控制咁差學咩人玩分化

無point就話唔洗論點 五毛見到都笑鳩你啦廢柴
黎呀 你有野駁嘅即管駁 唔好講咁多廢話

只供參考，然後思考
每個人都有唔同意見，要聽，但唔一定跟
兩個字尊重，be humble

你睇下投票結果

做咩啫，嬲嬲豬喔
01幾錢人工

對住你啲死廢柴唔惡啲唔得 我問撚緊你我邊個位分化呀

你呢啲死垃圾係上面亂撚咁話人01分化撚又唔講人點分化 你呢啲咪正宗賊喊捉賊囉

【警告】就算清真寺跪左(8000正評)

因為兩個都唔值得投,
連登最近活躍人數有8000人

都話你無point亂屈人架啦死五毛分化撚 上面幾個手足屌左你都仲死不認錯 你再係咁一毛都無撚得你做

自己判斷啦咁大個人
五毛搞公投癈連登？

冇大台，獨立思考

歡迎你地扑鳩我

不過又係既，你地話唔定同一個集團一條友幾個ac，又點會扑

你見唔見到幾撚多人話自己做腦唔洗投票呀分化撚 你咪續個block囉on9

各位連登仔是否認為從今以後連登上所有言論已經喪失參考性而且不可相信

連登不嬲只係參考
獨立思考先係最重要

講左咁撚耐都唔知你憑乜撚野話人係01分化撚 死五毛分化唔成脅呀屌你

咦，投票結果咁多人投既

睇黎你地無糧出lu

呢啲叫威脅？果然同藍絲一樣玻璃心

好bug
咁我信唔信個公投好

多個你出果啲垃圾post就叫多
問左你咁撚耐人地邊個位分化緊你答撚到未呀分化撚

出左o的屎橋啦
各位連登仔是否認為從今以後連登上所有言論已經喪失參考性而且不可相信? 邊有人自廢武功, 你快手report自已個Post啦

你要有獨立思考
人云亦云是很可怕的

自己係分化撚話人地分化撚，真係笑撚死朕

識唔識獨立思考？

心脅個脅呀on9仔 讀多幾年書先啦 問親你人地如何分化你都答唔撚到 死五毛諗完未呀 定係亂屈人兜唔返呀

連仔6月頭唔截新會員登記
之後出現大量P牌5毛、散水撚、灰機撚、分化撚、風向撚
有啲被捕手足又畀黑警hack咗ac
連登都係求其睇，推下行動就算
TG行動group資料比較真確

我未比你講我點分化囉 你答到未啫分化撚

如你老母何咩，用埋啲支那用字

01仲請唔請人阿
咦，仲未扑我既，想成個01集團攻擊我啊？

P牌仔投唔到

如何呢個term小學已經教緊啦 我想睇下有冇人和應你如何係蝗話 你醒少少咪唔洗成日比人屌 定你以為香港人一定要講點樣唔可以講如何呀？ 啲五毛training 咁差嘅咩

講左你第5、6次 我以及其他會員究竟邊個位分化緊 你答撚到未呀 垃圾五毛

幫你總結啦五毛 亂屈人分毛又兜唔返 我係你就潛水喇咁撚廢

你咪和應緊我囉，你梗係唔扑我啦，無人比你地和應點賺錢

最後都係要用自己個腦

01教埋你地玩人身攻擊，係勁既

唔好扑我囉笨

應該學ptt咁停新帳號申請，再ban晒6月之後註冊既account